% ----------------------------------------------------------
% PARTE
% ----------------------------------------------------------
\chapter{Metodologia de Projeto}
% ----------------------------------------------------------

\section{Lorem Ipsum 1}

\lipsum[1-4]

\section{Lorem Ipsum 2}

\lipsum[1-4]

\section{Lorem Ipsum 3}

\lipsum[1-4]

\section{Lorem Ipsum 4}

\lipsum[1-4]

\begin{enumerate}
	\item Aquisição de um frame pela câmera instalada no ambiente;
	\item Conversão do espaço de cores RGB para HSV;
	\item Thresholding dos pontos os quais são compreendidos no intervalo da cor respectiva ao robô;
	\item Cálculo dos contornos de cada um dos objetos encontrados na etapa anterior;
	\item Dada a hipótese de simplificação, o robô corresponde ao objeto de maior área na imagem. Assim, realiza-se os cálculos necessários e seleciona-se aquele que satisfaz a hipótese adotada;
	\item Cálculo da posição do centróide do contorno em questão;
\end{enumerate}


